9.7大埔墟站內，多名警員用警棍毆打一名路過青年，頭部嚴重受傷流血。

大埔班警察好賤
講左話走
市民開路俾佢D車走
然後返轉頭拉人

大埔本身連laser 都無
警察都無舉過旗
警車走都係街坊開路俾佢走

唔係班街坊 hold住場面 頭先大埔班警察被圍死喇
依家返轉頭拉人🤬🤬🤬🤬🤬

打完人，仲笑騎騎，不知幾滿足

看圖識字

男生為女生檔棍（箭咀所指）否則這名女生已被警察打到頭破血流

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

As hard as this is to watch, this is a recruitment video for the anti CCP revolution that valiant Hong Kong protesters are giving birth to.
Hong Kongers are shedding blood so the rest of the world can realise the truth about China.
［有片0050 大埔墟］

另一片段清晰顯示有被捕者已靠邊向閘站立，保護同行女友，沒有任何動作，卻被一名警員再以警棍多次毆打背部。